屌奶星回航通知

時間：5:00am
乘客：全體巴迷、美斯迷、王騎

曼聯2·0巴塞隆拿。

王騎唔care呢場啦 佢要睇朗

我嚟自2023年，一早知晒比數

嗰場1:1

中

未來人

下場咩比數

屌遲左入黎

跟n賓買波膽可以上樓

我都係住湯房

有村

錯撚左

蝴蝶效應

N賓末來人可否講講下一期六合彩號碼？

我講左大把人買 你都贏唔到幾多錢